笑撚左,D分化撚多撚到

咁驚人塞機場?